果D人話612要留錢比律師費堂費其實係完全講唔通

資金來源係廣大市民 到時唔夠錢再課咪得
唔好比我講中 612基金D錢遲早會用埋去選舉 變左泛民既營運資金

次次行動都有人被捕 係咪無時無刻都有人課金啊

星期五啦 分化期限過咗

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

要留返下年六四燭光演唱會買器材用

依家唔係叫你大水喉亂洗錢 好似依家咁1蚊都唔出黎幫人
但係又贊助音響 根本無得自圓其說
起馬要制定一套守則出黎 唔係一小部份高層話哂事

認同
唔夠咪叫人再捐
香港人最撚有錢

再講你唔用D錢去幫義工 D人見你成億儲備自然唔會再捐
佢地唔係以為可以一直儲落去成10億以上掛?

義士

一個基金, 用得其所, 用完再籌
好過你扣住d錢食利息, 搞到真正有需要既人得唔到幫助

哦你分化
又唔見你問每年64
捐俾支聯會果3百萬去咗邊
612基金得7千萬就問長問短
雙重標準
“你有份捐咩”
“買音響係個別例子”
“唔幫勇武派/流亡義士係驚俾政府查”

既然冇辦法個個都幫得晒 就決定個個都唔幫
我好撚同意啊屌你老母

一直都係咁諗
只怪當初自以為612係咩都會幫

不過依然好多家長商户有錢出錢有力出力
好多人仲默默付出緊支持緊
當然都希望基金個到能夠幫到更多人啦唉

基金重申，購買裝備或生活費並不是基金人道支援的範圍。

希望大家明白，基金的角色是為反送中運動中的傷者或被捕者提供人道支援，而不是支援運動的抗爭基金。

為免不必要的法律風險，並確保傷者/被捕者的醫療、法律、保釋金及緊急經濟援助等支援不受影響，基金必須謹慎行事。

佢地意思姐係被捕或受傷義士先會幫 人數最少都過千人 想知有幾多個真係受到支持? 就算只係輕傷睇醫生都應該得到援助啦 更加唔洗講被捕人士既醫療費用同生活費援助 相信要查對方是否真係被拉難度不大

認真唔係屌下就分化
依件事我都覺得612做得唔好
佢地一日沒改善，一日都要咬住

612D錢跟本有人吞左,所以死兜爛兜唔肯講真話

not enough? then donate lo.
don't be like the government holding d money,
then using for d trash constructions.

sorry for I go to school by bus